結束牛牛黑衣 建設大連登黑衣！！！！

有冇清可以送一兩股唔要既股票俾me

入落我牛牛ac到就得

一系列公司會玩完

麵爺都要借

好掛住你呀, 麵麵
有無咩貼士俾大家

LM

麵麵入貨未

上水

麵麵點睇個市

係乞

麵仔

麵麵

有冇唔要既股票送俾me

我係垃圾股票收集箱

好耐冇見

兩萬點前不再掂股票

兩萬點

麵豬 miss u

兩萬兩萬

等佢新低？

麵神

gun 今次揸緊信念

如果有錢會買咩？牛定熊。？

兩萬+兩萬
姐係四萬
竟然睇升